全世界同我入黎！823到賣港城一日遊！

呢件事好重要!!!!點解冇人宣傳823要去賣港城玩!!

之前賣港城出咗張通告話會放狗入，又有店炒咗義士，我地點可以坐視不理?
既然通告話歡迎守法市民入去，咁作為一個奉公守法嘅好市民，唔通唔入去試玩試食遊商場咩

[突發][無良商店]海港城三樓某韓系品牌無理解僱義士!!!!!!

8月8號曾經有手足發起過要到賣港城一日遊，但最後不了了之仲有班人話唔好入去搞人地，話佢貼咗張通告出黎就係撐我地，話之佢係咪撐警
如果真係唔俾狗入，點解第二日會無哂啲通告啊??講一套又做一套囉
仲有九倉個首席顧問吳光正有發過email俾內部同事，叫大家得閒就同佢一齊出席「拒絕攬炒，齊救香港」集會。既然立場咁明確，咪順水推舟，幫佢賣個賣港城俾「偉大嘅袓國」囉，唔係唔幫佢下話

聽講今日好似有唔少海港城手足見到有幾隻狗爬咗入去喎利申我都見到4隻

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

海港城好多支那人去

我前日去行完，咁多年都未見過咁少人嘅海港城，正到

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

TG link:

推上去！！！！！！！！！

823去賣港城玩下先

真係要去支持下啦

快啲一齊去增加人流

上去！！！！

去行街

8月23見

買嘢不了，洗手間辦大事係唔錯

涼下冷氣辦下大事window shopping
正

人來！！推上去！

push

人呢

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

PUSH

吳光正，GBM，GBS，JP（1946年9月5號—），上海出世，香港商人，船王包玉剛第二女婿，九龍倉集團主席，前任香港貿易發展局主席（2000年至2007年）、中國全國政協常委。

唔該手足補充補充

仲有，佢當年參選過第一屆特首
不過好似係最低票嗰個

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

垃圾賣港城推推推！！！

冇人

快啲同我入來！

好
勇武全面進場

Push

去涼冷氣 正

推推推

入去記得1蚊都唔好洗

有無多D文宣~~~

go go go

行街啦喂！

帶定水同嘢食

銀髮族搞左個新城市喎師兄

823 823

無衝突大家醒目如水
一日流流長 慢慢行街

up

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

go Gigi

好似無咩人知

係所以大大力推

8 23

8月23號

但俾個意見師兄你,唔好變嘉年華

光復香港
時代革命

支持

千祈唔好阿，搞一搞無成1000萬架
廣東道又咁窄，放一放煙d名牌衫袋有陣味點搞

真係好大件事架

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

大家好似只知道人鏈+_+怕唔怕撞期無人

隨心啦

賣港城仲有好多蝗呀!
星期五要人!星期五要人!星期五要人!

星期五要人!
星期五要人!
星期五要人!

唔入賣港城，個個都要返工邊個同你地玩人鏈

823見

記住啦！

聽日就係

同人鏈撞期，點解唔假日搞損失仲大

其實12:00-2:00 行一行 全部鋪頭就會關門

今日！！！

係今日！！！！！

啱

出黎涼冷氣
然後19:00 尖沙咀人鏈

推

海港城要人

行街 人鏈接住落！

柯屎ok

大家打算幾點進場已stand by